[League of Legends] [154] Swain rip 2018

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

我有得邊痾屎邊劈龍 你地冇

我都有3DS同SWITCH WO CHING
你有既我都有 我有既你冇

負皮比TSM

聽日課500
冇8粒石跳樓1

係咪想逼死我

你又話個FD借機比你..

冇驚

ja ga

wac

劈了一天龍

個個都想逼死我

兩隻文識龍呢個任係做乜撚
兩隻會打交 打撚到殘曬 每隻扑佢幾下就去訓 捉 完

兩隻唔敢打你 唯有互毆

係到互玩大家既粒粒 好噁心

不安

仲識爆....

又整左套新裝 就黎虛脫死

全盛既廁神究竟要虛脫幾多次先爆到機

塊廁所板凍到....

柯開落報紙

我靚女唔屙屎

盾斧真係痴線架WO....

斬斧都勁 仲唔洗咁難玩TIM

你斬幾百刀都唔夠我一下超解痛

你射唔中幾多下都係唔痛

聽晚去叫雞

好

???射WHAT

泡菜好撚凍 今晚就去callg暖下身

超解囉

死毒撚叫雞都無膽扮乜
睇死你係酒店匿埋食杯麵

點解你知

即刻過黎 我地今晚call

FFY對撚屌腳

文識幾時先敢

今日開台

唔敢

早晨呀

食咩好

杯麵都唔撚敢買啦

話個

有冇鉑仔打RANK 唔想自己打

is

敢

搵馬仔

達大佬好野

唔想同廢柴打...

gchi

尋晚九點鍾訓左 今日8點起身返工
我人生真係夠哂完滿

死廢柴 港豬

眼訓

6點訓到5點好撚爽牙

岩岩訓醒

老母

我放屁好撚臭

netwin左25場仲係金牌
我屌你老母

粒粒

我知我廢

同馬仔排

YOU HAVE NO HKA

WAC JAI

WAAWAWA

電腦mon當電視機玩ps4

暴龍黎

有冇龍劈

Welcome to Hong Kong
歡迎來到香港
Huan Ying Lai Dao XiangGang

腎仔食左幾多女

雞

想劈龍

劈事

牧童王

輕鬆鉑1

花狗點睇IU 成日唔戴BRA

我勁

勁

WAC

wa

OK HO SIU

2018年仲有人玩潘森

屌你老母呀

有多蘭盾有回春😂
Q人仲要比兵打😂

台狗好撚顛

你都癲

力狗的八奇ASSIST

wa duck

YES

steal 98

打G啦仲STEAL

連虎哥都想逼死我

光明正大屌鳩白!

我想劈龍

又做錯野激嬲老母

send line貼圖呵返

MHW好垃圾 MHXX好玩好多 7SS千其唔好買

廁之貼士

This ho siu

聽日就死俾你睇

3點劈到岩岩

勁過D個空投係空中就拎得

條友把鳩聲+講野中左me g點

話事

w

6點喇訓未

夠鐘睇clg

CLG CLG CLG

肥西太勁定蛋散太屎

每日都要屠龍冇得訓 好慘 好羨慕7ss

點解有clg就唔見7ss

點解肥西去泡菜打左一年都比人單殺

好感動 咁耐冇睇CLG 今日一睇 都依然仲係咁廢

想問下
做緊乜野

我的眼睛

?

????

????????????????????

睇左D咩

咁都贏-_-

7SS頭先明明仲係到 一有CLG就唔見左

一陣就出現唔洗擔心

TSM最尾 冇咁快住

探老婆咋

你係雞

睇唔到尾場
冇得睇kei solo舞台

4 小時前

大家姐

點解D鬼佬次次都咁早起身打比

賽

7sm

CLG

777

有冇人想同ME打機

台未

打未

敢唔敢

返工唔敢

試開

想劈事

#metoo

想同你劈滅盡龍

銀河戰艦又撞船呀

98

何麥枒流出閃咭

LIHKG @ Android

睇咸相 no抽水

試下pm

屌你老母雞蟲日日做既野就係睇住皇馬有冇贏波走上黎抽水！

我都冇。。。。。

力狗又話自己唔打J 睇J圖把撚牙

有冇人想要雞排妹全套

睇波一定要賭波

吹牙 賤種係好笑牙 = =

馬仔又話加加

屌你老母

又貼錯

ｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗ

想喊 有冇人借個膊頭比我

7ss劈未

借個袋俾你

劈XX

斬左佢

why

力狗真係狗黎
唔係潘狗就技工

明明有得打又掛機

力狗係咁 走場俠

dandy

me

買花送比女同事 點睇
利申:9up

冇

= =

前菁英打野

未暑假係ja dd

😂😂😂😂😂

你不是真正的快樂

你不是真正的話事

[真人真事] 唉，朋友叫雞，奶左愛滋

文識

抵啦

馬仔輪迴天生

腎仔係雞 力狗係狗

力ON9

SKT

話事險中求

OK

天氣愈凍 壓力愈殘廢

Faker 有飯食

屌你老母 扣完分仲要去上埋咩駕駛改進課程 痴撚線

仲要比458 屌你老母個老母

公路殺手

痴線 我平時好禮讓

CHING都係唔好渣車 ME 唔想死住

砵左一聲再唔開車就轟落去

暴龍車死左幾多人

你扣我分唔緊要 仲要我去比錢上堂個下先夠痴撚線呀

報警拉左隻泡泡龍佢唔該

暴龍手車好屎

早知唔撞彩仔 搞到依家差一分先BO3

過年先加入砍龍
仲有冇人會理我
冇我唔買啦

監工打左幾多場
咁快108勝

龍哥我地返去劈龍啦 車手唔係人人做得

搵7ss

逗完利是同達jai瘋狂劈

劈老山龍

有冇人幫手㩒㩒平安鐘

我又劈

收撚皮啦你

斬撚死你

搵7SS 即係又要比佢DEL多幾次FDLIST

我同7SS劈之嘛！

即係你地已經就黎砍爆機? 唔砍?

係

pad都冇人玩啦。。。原諒我啦

我買一百蚊馬仔快過彩仔上鑽

乜柒都劈晒 依家每打一場就轉裝玩

放驚未

銀4升白金好撚辛苦架CHING
體諒下OK?

OK一陣同你玩

監工笑到我

你仲好笑

fd list又冇左你

關唔關你事

NA wo cfu

花狗唔見左幾日

[ 真人真事] 唉，朋友叫雞，奶左愛滋

文識

睇7SS玩SWAIN 幾精神都眼訓

廁神係咪打哂歷戰了

岩岩先劈到解放

係 除左高攻d之外同上位冇分別..

=.=

文識驚唔驚

佢唔敢

同下位第一次打果D怪差唔多 仲要打得快D

放驚了

唔驚

已經有 唔驚

++

傻鳩先驚 搭車夠有機會炒車啦 咁以後唔搭車啦wor

想喊 下次con一定要睇晒全部日子

返到屋企已經2點左右 整埋野比儘2點9瞓得 聽朝要返工 仲瞓唔瞓好

唔番工咪得

唔返工點見女同事呀

叫佢地上你屋企

女同事心諗

諗得過

打機未++

腎仔死偽毒

坐緊巴士==

廁b我撐開你wor
利申:A0 kpop毒撚

去泡菜唔屌泡妹你去黎做咩=。=

探老婆重要d
callg呢d有時間先啦==

落club大把泡妹屌啦

驚生__

有冇人想同我雙排

咁你係個台下面繼續打丁啦

冇下次了

真

原來你先係真mk

熱狗

你當人地老婆
人地當你.....

我開心 ok?

追宇少未

要專一d

你唔黎放題 狗黎

你問我果陣咪話左探老婆==

架巴士好似冇停過紅燈

老婆...

那夜凌晨，我坐上了機場開往

毒撚係咁==

幫我報定驚先

城巴新巴班車手仲癲

就係城巴

1點未夠到屋企

到總站仲有件行李 成車冇晒人

你望下你後面

冇啦 個司機都呆左呆

見到你後面有人。。。

老子甚麼鬼也...

腎仔RIP

泡妹搵你唷腎仔

最後一次睇到賢仔留言了

估唔到已經冇機會同腎仔放題了 rip

拎埋番屋企啦

好撚餓呀

2點瞓得
女同事

Hi 我地打機打到天光啦

又唔敢,番去食屎啦

雙排,敢?

提提7ss一陣記得睇tsm

7SMMMMMMMMMMMMM

7SM

今天freesm了

利物浦

wa la

所向話事沒法擋

TSM

知啦

超絕話事up

臭雞

HA

得果8度

天氣越凍

有冇廢青想返工

死熱狗

想做返廢青

poke死你

痛失兩分

下場食熱狗

月狗可恥 斬

G持

我都想傾電話

負十幾度都照出街呀

我同你傾❤️

我傾唔係好耐 想聽下你把聲架炸 ～

咁今晚錄音俾你

GAY

好多mk

又見到胡cfu 好掙扎

又射左波劈龍

又病左 橙

廢青唔應該病

去死

No

快撚D死

XX

X_X

MHW有咩勁野劈

你以為冥燈龍係大佬？

LIHKG @ Android

can you feel

老山龍

又一day

又抽插女同事

打兩鋪食飯溫書 :thinking:

煙腸NO PAY?

一個月返足有6k (好似係)

想返工

返工=$$
廢青=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

想返屋企 點解成隊車停晒係到

MHW無芒亨味 想玩返XX

開左老山等U

冥燈多P易到嘔

天冷食月狗

彩屌

彩清好好笑

貼地STREAMER

傻屌 傻屌
哎呀我係傻屌呀

OK 你打住先

綜藝之鬼

走A怪

頂唔順 彩仔好撚19

監工幾時BIN打我地

咁撚串,一陣排你對面食你分先

冇你BIN打唔識嬴

超高出力屬性解放斬

擋

360P想擋我1080P？？？

144P

8BIT

8mb擋你

7SS上網慢睇片要睇低清就係人都知
估唔到連打機都要睇低清格仔 巧橙

請唔好再攻擊7SM

請人未

我地劈

7ss劈

敢未

收聲AR

月狗 斬

月狗收撚皮啦

有POINT

7ss

賢狗睇KEI睇到人扭親

打龍算 比人打都唔好玩GE

++力狗

就係冇睇住佢先扭親
如果我有去睇佢宜家應該冇事

你放過人啦仆街

都係我錯
下次一定要睇晒全部日子

燈到解散

傻屌

大家姐呢 彈性-1呀

台未
0

一鋪收皮

++++++

有咩唔掂call me
me solo king

+++

----

我唔掂
機都冇

144P睇唔睇到條龍

廁神因間救我OK?

邊部PS4 144P 我買

救what

講完之後又潛水 力狗真係食屎狗黎

屠龍time

打G

火龍的紅玉係咪BUG左唔識出

屍套

直接用票換

玩緊SV 遲D先

where

鍊金

SV=.=

屍套定火龍輕弩勁

我隻火車終於有得贏 鑽一有望

有玩重冇玩輕 5G

KEI IS G

我鍊金紅玉灰左係咪要打張金票先得?

做探索支線或者週任都有金票

仲有人玩。。。

WHY

週任係咩,,

唔同我地玩

自己睇=.=

調查個3條友 做夠D任會用野比你

斬裂彈好狗
我鐘意

邊個要我CARRY

低賤到 有一個斬裂隊友 近戰已經埋唔到身

ME

仲有冇 得你一個唔打了

狗黎

暴龍哥死左去邊

爽

4個輕弩
問題解決

都係覺得盾斧同太刀今集最好玩 跟住到雙刀同弓
未玩過鎚 不過睇人玩都覺得幾正

有冇人可以carry 我
上到白金4係咁輸

點解次次都係得力狗 D人死晒=.=?

佢地係咁

成班劈龍架咋

LOL依家S幾

98同FD自私玩 暴龍哥又唔見人 想跳樓

上次同力狗打到一半突然間無晒聲氣
兩個鐘後同我講佢訓著左

SV

BB

Hi 吹波

送智思

玩緊大劍 太刀 輕弩
大劍要第3下儲滿氣先大力斷尾
輕弩兩粒斬裂就斷左=.=

太刀今集好MK=.=""好正

w7金拱門當10蚊

跳起之後比人拍返落地

KM有冇歷戰古龍任可以開黎打下

食撚死你呀

岩岩先打到歷戰爆燐
之後點開

其他歷戰全部要靠探索調查任拎
HR49開歷戰奇撚 打完就HR50可以接/打其他歷戰古龍

三個隊友比炎王招自爆炸死晒...

唔係個個都似你咁勁嫁嘛

yauso 真係狗閪英黎

勁得過你?打打下訓著覺 屌你老母閪

LUL

冷手WA個熱C

ok

UNUN

fuck ♂ you

WA

waac

nonono

車

屌帥啪啪1

C

都叫wa 到

一齊

咁又唔好

典解要甘對禾

早起的7s有事話

力狗

mo

對面個呀嬸50歲人開個v7同國人講打機野

股joy

屬性解放

ifc未

送分

唔好再早d開

終於見到個八婆真人

腎仔渣ga

[少爺恩物］麥當勞薯條可以幫助治療禿頂

人棄我取

snacky同memeos
比番隊c9我呀...

腎是雞

啱

Red Velvet - Yeri

女同事呢

屌你呀

cwa

？

55

我可能人工高過你呢!

邊個話弱智一定人工會低過你。

我駛係娛樂消費既錢仲多過你。

p.s. 唔好問我幾錢人工。

原來b仔咁rich

你話b哥係弱智

弱智都可以有錢

俾你燈死咗

唔答 驚自爆

收撚皮

波台狗好惡 郁D就要BAM人=.=""

話你啊波台狗

綜藝傻西隊

一日仲有sneakybb係到
我都會撐C9

笑4

燈死埋

腎仔頭先話好想奶

升仙

分唔到右邊係蛋捲定牙寧

敢未敢未敢未敢未敢未敢未敢未敢未敢未敢未敢未敢未敢未

34/139

唔會貼蛋捲

我BB邊有咁柒牙CHING

外星人黎講都似隻狗

蛋捲ET樣
不服來辯

服

法官閣下

駁唔到

你鍾意你拎去啦

做咩無喇喇針對我BB先= =?

大家姐狗黎

睇妮妮

666666

大家都係講道理

貢都叫講道理= =

種野點開第3個位

你會劈龍嫁咩

劈緊

BO3 力狗troll就自己排

哎呀 我係傻屌呀

有冇人想同火車王玩 差廿一場

21場乜

呀呀呀

搵親你都扮唔係到
我地唔係到就自己劈 狗黎

10ng
10彈
1場rk

唔係火車王差3場ng

幫手打火龍 冇閃光打得好慢

食飯=.=

仲未玩完... -.-

冇人同我玩

carry我未

我玩火車喎

應該冇d傻閪咁過份架可

唔知架

點解7SS仲可以玩SWAIN
仲悶過NUNU

唔記得你都係傻閪。。。

點架

屌 點解我冇蒼火任

比我劈哂

有冇人加我 差一場 應該金2

KEI個西比肥拎奶到爆炸

岩

噴水

賢mk

大家可以話我係雞係公廁都冇問題
希望大家放過Kei

但真係比肥拎奶過黎喎

KEI係姬係公主

BOOM

大家姐ap火車

天份型玩家

唔係

賢雞

明明我隻AP火車都幾勁 點解會搞成咁

因為有太多送智恩

屌你老味 自問自答

你問你答

條友1lv掛機 返生出黎又送
3lv又送 4lv又送 隻ire5分鐘 203

搞掂 整埋套槌了 邊個要我carry

BO3 _ _ _

快

仲有冇人join

南無西方極樂世界三十六萬億一十一萬九千五百同名同號阿彌陀佛

Nothing in the West Nirvana 36 Thousand One Thousand One Thousand One Thousand One Thousand One Thousand Thousand Buddhas Same Name Same Amitabha Buddha

Batıda Hiçbir Şey Nirvana 36 Bin Bin Bin Bin Bin Bin Bin Bin Bin Buda Aynı Ad Eşi Amitabha Buda

Intet i Vesten Nirvana 36 Tusen En Tusen En Tusen En Tusen En Tusen En Tusind Tusen Buddhas samme navn samme Amitabha Buddha

boombayah

Ez dago ezer Mendebaldeko Nirvanian 36 Milakoak Milakoak Milakoak Milakoak Milakoak Milakoak Milakoak Milakoak Biak Izena bera Amitabha Buda

屌你暴龍都未開機 play 9 me

西の何もない涅槃36千千千千千千千千千千仏同名同じアミタブ仏

笑撚到我痴線

Kaore he mea i roto i te Nirvana ki te hauauru 36 Tau mano kotahi mano mano kotahi mano mano kotahi mano mano mano mano paku te ingoa kotahi ano Amitabha Buddha

輸到傻左

你開

我a hahahahahaha

你開場啦

Nirwana Barat 36 Ribu Satu Ribu Satu Ribu Satu Ribu Satu Ribu Satu Ribu Ribu Buddha Nama Sama Amitabha Buddha

人呢屌

吊你老味廁神

rickylau0209 上次上線:3天前
我開你老母閪呀

屌撚死暴龍啱架啦 1212

傻屌 傻屌
哎呀 我係傻屌呀

我on左呀 你開場我入呀

好凍 想.....

想屌你老味

唔好.....

屌死個死MK

你都係 我都係

你用緊邊個psn ac呀...

72ffCWBiKYpu
唔知你用緊邊個ac 唔撚邀你 你自己入黎

你快撚d死

等我打埋先

暴龍呢d廢老出到黎我一拳一件

開場未

仲要去追梨子架 唔死得住

腎份人好假

打完

暴龍呢

開左

食屎力又唔入黎

Go?

go

記得開救難 兩條友打2.6倍血 四條友打都係2.6倍

吹雞

有冇劈龍台睇

暴龍哥唔開mic 冇台=.=

今天我敢了

太刀神只有一個

咁都出寶玉

點睇我最後登龍劍殺龍

一定唔係力狗

你開蒼火比我打

最心痛是,敢得太遲

-.-

上季頭十都冇打晒

食屎狗又唔入黎 正仆街黎

接唔到

..有冇咁屎

知道要carry暴龍哥即刻潛水 狗黎

打蒼火成隊得我一個帶閃光彈
我玩槌 暴龍玩太刀仲係咁同我搶頭打
真係好on9 雖然都估撚到

咪賴隊友啦

關你撚事?

呢個地圖真心on9亂撚到

垃圾GAME算啦

台仔又地震

打多舖 你話事

完美計傷

支炮秒殺喎

計到盡 一野停佢火車

夠鍾訓

準時返工

Dungeon master

我係傻屌呀～

震死哂D台狗未

咁都有金

係咁震 睇緊你BB個台

我BB無震

冇波冇得震

文識d粒粒係咁震

台妹5ho死

唔死你都係冇得屌

HO沒

我屌你呀... 嗚嗚嗚...

但有4個飛機杯屌

av咁辛苦拍成個鐘做乜?

我半分鐘至二分鐘睇完一套。

xvideos. 揀幾套求其睇十幾秒就搞掂。都冇人會買av睇。網上咁多免費。

估唔到窮人巴嘅影響力咁大

用差食咁廢

哇文識 你唔睇你BB 佢開台冇著褲呀

wac9

7ss可以試下咁樣玩mhw

改左先黎出skin

雖然好好J

stop

屌你老母 大粒野開會都捉我去

傻屌 傻屌

你係

你係傻閪傻閪

用黎俾人屌

報警 又冇野做

山田孝之 係一個專業既演員

真三國無雙8 好似好

梨子

哎吔

彩仔

我吃了

我係話事呀

話事好啊

Wa

月狗收皮更好

唔好

月狗三大罪狀
賤種皇
賤種熱
有女

有女有錢有才華 音樂造詣高過肥拎

你有錢冇女冇頭髮

慘 無頭髮有十條女都沒用啦= =

點解

有粒粒先係

WHY U 成日針對 ME 先= =

我愛少爺❤️

你自己都認左

月狗食屎屎

月狗係雞係公廁 訓教俾肥拎奶到升仙

我講月狗

我都想試下升仙

U食屎屎未

肥肥奶爆你

你地兩個互奶

傻屌傻屌

想睇多次傻屌條片 有無LINK

你這個普通的路人

SKT好沒

未睇過 第一次睇 屌

Ha 你真係弱智

無頭髮搞到咁

一陣要同廁神見面 好緊張

wac之絕對時間

返高登話

AA

想問7ss部switch封左塵未

斬完龍返去玩Zelda

你之前咪見過我囉
金鐘M記張圖有我

現在啟動停滯鐘錶或中婭沙漏將取消雷茲扭轉之境（R）的技能施法

你日撚日打幾十次bo3 悶唔悶😑

無溫書咁悶

Fix me

原來大佬達咁高大
講錯野比佢打左幾拳 依家係醫院冇得劈龍

光頭

仲上到連登

我係佢細路 幫呀哥回po

個姐姐 正唔正

正呀 毒撚唔敢望

女裝達大佬

介紹你

佢劈唔劈 等我黎carry!!!

大佬達拖女會廁神

恰我毒撚 想喊

你係呀哥定細佬

禾系小妹

禾都系 XD

你係雞蟲 XD

CHING HO BALL A_A

你係粒粒

XDDDD

準備上樓上買驚+制

你係雞 -_-

歡迎來到聊天室!

劈

上贊98

我係

你先係

我先係贊

招人角龍幫我爆角

你係狗

文識幾時敢

咁凍 傻屌又打機

好天唔敢

呢個鐘數先食晚飯

OT 呀

要還嫁

力狗請人未

不過同女同事食

又唔係食女同事 不了

食食下就食女同事架啦

吹波都係大家姐既MK黨

你都系MK腎

我唔係==

HKA 韓援待一個月遭解僱抱怨：你想讓韓援來就來、想開除就開除

傻閪入傻屌隊

夠1正皮post腎仔自爆同女女行街

POST未

未 我唔似腎仔d mk少少野都放上連登

唔POST 驚自爆

彩仔d call

大家姐又呃人 唉

求傻屌片

傻屌傻屌傻屌傻屌傻屌

Hello

好多偽君子表面撐彩暗地反彩
唔似我真小人

要唔要召喚番我隻RI狗黎咬鳩彩仔

迷彩黨

傻屌彩

Hello hello
Hello hello

有冇台服雙排 卡左白金3
ID:成年路崎嶇人孤單

連敗組想害人?!

碌碌下出面d po見番froggen叔張相 笑死

LINK

軍裝警查青年身份證遇襲 大叫途人：過嚟幫手

LIHKG @ Android

笑到痴線

咁都認到係根縮

支持

反對

反你老母

ㄏㄏㄏ

想點?

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

屠龍真快樂 啦啦啦~

係醫院屠龍

TSM狗冇

2/11都有得贏

XXX

carry未

未

連囝唔俾淫招SP

係 我聽日就去打柒佢 阻我搵食

這就是廁的淫道

連狗呢D貨色我一拳一件

想要D隊友冇咁傻閪可以點做

做埋一份

想wac

佢已經係

到底v7 pay點用

死大6仔

點解冇喇喇送左400RP俾我
??

買唔到m記

成都男「食花生」墜樓身亡 輕生女嚇得爬回陽台

LIHKG @ Android

IS

新斯溫勁到

d任豚真係好撚癲

做政府阿蛇真好 一個電話 你成個下午又無得蛇 要上去搵佢

你都係

我就不嬲癲嘅

跟你搵食

1001腎仔開

癲雞正傳

街場玩斬裂彈個d傻閪 完場唔撚洗旨意執野
當我太刀之鬼流？

仲有玩斧頭個d陷家產

咩都唔俾玩

收撚皮啦